世界足球先生開始網上投票了

Lionel Messi

10

Won La Liga, helped side to UEFA Champions League semi-final and Copa del Rey final

Claimed European Golden Shoe as continent’s top goalscorer, was La Liga’s top assist-maker

Helped Argentina to bronze at 2019 Copa America

第3點已夠贏啦

支持美斯

兩個球皇都準備唔出席了

美斯大機會WO
歐聯西甲神射手，
有西甲，歐聯都四強
美洲杯仲要幫國家踢到有獎牌

Alisson 啦

冇入圍

Mane